夠膽係2個下跌裂口下買股既巴絲

講我知一咪憧憬疫情過去重啟經濟報復反彈無限qe。你仲有咩其他利好因素?

淨係無限qe 已經夠屈 , 絕招黎
港女咁垃圾都跌唔落

大跌完反彈易估過中長期好唔好景

係咪真係有qe都未知

你生活係邊個時空?

其實佢好似冇乜點買過

無限qe既錢落係大戶度。散戶都只係出份糧。大戶一定會買股?